口遁嚟講，naruto勁啲定中共勁啲？

🤔

中共廢既
次次口遁冇一次係說服到人

屌你老母原來你未死㗎